如果大家驚既灰既請諗諗梁天琦，相信自己相信同路人！

我知大家唔開心 無力感好重 好灰
白色恐佈 驚俾人捉
但係有一樣野係梁天琦帶俾我地
要相信自己 相信自己所相信既野 要相信同路人
天琦去到外國讀書大可以一走了之 唔返香港坐唔應該坐既監 背負住咁大既包袱

梁天琦佢無放棄到 無走左去 佢返左黎香港面對
我唔知天琦佢心入面怕唔怕 但係就算係怕 係驚 係灰
都希望大家唔好放棄自己
除左不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責
最緊要係 不放棄！！
堅定自己立場 守住依一關

岩岩起身見到有手足心情唔好 想做傻事
無時間排版再睇下有冇打錯字

唔好放棄呀大家

記住一齊黎 一齊走呀

人手推

加油呀

不放棄！

推

大家一齊推

Posh

唔會放棄！大家一齊加油一齊行落去！！！

不放棄

不放棄唔係香港咁大 不放棄自己都好緊要！

推
搵返jj 你可以入黎睇下

堅定信念